好人好者人地點會咬到你手指？一定係你放入人地個口到啦

大家試下用警方既邏輯做文宣